曾是最熱記憶 動人月色 亦留在今夕😔

無心😭

Hi村長

收皮啦

你狗黎

你收嗲啦，聖誕先黎飛人，dllm

村短性誕有冇扑女

有屌狗

🤣

牙蓋過大海？

屌你？

蓋今晚有乜搞作？

叫春？

Yes

25？

No

我為誰愛過 耗盡了畢生氣力